考試答題quote個marker既舊文章，

會唔會work? 定比佢覺得刷鞋狗?

是咁的，黎緊考試其中一條可能出既題，notes淨係得一張slide, 加佢n年前寫既一篇文。
基本上個個同學都睇佢篇文溫個topic, 但如果真係出， 我答題個陣quote佢個名 (其實冇乜撚野好quote) 會唔會加分?

睇睇下好似太刻意
佢篇文真係9up多，冇乜好quote